又話做狗每月三糧

點知都係得皮幾野一個月

你on9 散仔每個月最少都5皮